彭博社：華府曾討限制香港銀行買入美元的能力 又稱匯豐銀行或進首批制裁名單

彭博社：華府曾討論衝擊香港聯匯制度作為制裁措施
發佈時間 2020-07-08 08:01

彭博通訊社報道，華府正討論在香港問題的制裁方案，其中國務卿蓬佩奧的顧問，曾經建議衝擊香港聯匯制度，包括限制香港銀行買入美元的能力，但蓬佩奧並無將有關方案提到白宮高層會議討論。報道指，有關建議受到部份官員強烈反對，擔心受傷害的是香港銀行及美國，而非中國。亦有人指，衝擊聯匯制度目前在一眾可能制裁方案中，排在較低位置，其他可能方案還包括消取港美引渡協定，以及終止與香港警隊的合作。

報道又指，華府正尋找懲罰本港銀行的方法，特別是匯豐銀行()。 蓬佩奧曾經點名批評匯豐亞太區行政總裁王冬勝表態支持港區國安法是要表忠。美國國務院及財政部拒絕就報道評置。

原文網址：

蓬佩奧與方慧蘭通電話談及港區國安法等議題

美國國務卿蓬佩奧與加拿大副總理方慧蘭通電話，慶祝《美墨加貿易協定》在本月1日正式生效。美國國務院聲明指，兩人同時討論有關北京制定港區國安法，以及兩名加拿大公民在中國被控間諜罪的事情。

另外，繼印度之後，華府亦正考慮禁用中國的社交應用程式，包括抖音海外版TikTok。加拿大公共安全部長布萊爾表示，暫時不會就下載使用TikTok發警告，但會與情報部門以及科技界合作，保障系統和公民安全。

原文網址：

原文網址：

「其他可能方案還包括消取港美引渡協定，以及終止與香港警隊的合作。」

軟弱無力

其他可能方案還包括消取港美引渡協定，以及終止與香港警隊的合作。

不痛不癢我係支那都唔驚啦

傾來傾去
有結論未大豆侵

其他可能方案還包括消取港美引渡協定，以及終止與香港警隊的合作。

乜仲未終止㗎

其實唔多信會做
咁同以言入罪無乜分別
如果係凍結戶口呢d原因就可信d

次次都係吹淡風之後又變硬
唔好成日屌撚咗先

一個星期都變幾次

雷聲大雨點小
養大咗支那呢隻怪嬰，真係後果自負

限制姐係脫勾

有總加速師係到一定會做

吓？唔係下嘩？

屌你加拿大都快過你，一嘢就取消咗，你仲係傾建議階段

所以難怪習總咁威武
大豆侵真心廢

垃圾大豆侵
佢個女、佢女婿、老母欽、褲得落呢堆美奸全部係佢欽點架
愛侵力：我睇唔到，我唔知

依兩招真係垃圾過輕拳

［FC] 侵侵做了哪些40年來其他總統沒做的事?

Kudlow都美奸

［FC] 侵侵做了哪些40年來其他總統沒做的事?

真係好撚勁呀

點解唔搞中資銀行先？ 又多間 又係直接under黨

匯豐做硬condom

香港三大發鈔銀行

Bloomberg 唔係比支那收買左？
隨時係fake news
傷害美國公司利益根本唔係咩新觀點
同中共交惡或脫勾根本就一定傷害美國利益
睇來中共真係驚了出盡打手

姐係又冇料到

特朗普都未簽

傾到2047 連簽個名都簽幾世 講經咩屌

閹少少先

最後一定會簽，你急咩啫

簽一定簽 唔簽都會自動生效添 但反映咗取態

共慘黨最後一定會亡 你急咩啫?

你到底識唔識咩叫見微知至

仲唔拿拿聲落重藥對付支那
侵侵唔洗指意連任

中美8月仲要再貿易談判, 你睇得到侵仔取態啦

0005又跌

屌, 我離岸係HSBC

買大豆啦，晒鳩氣

屌你得把聲，洗撚同你傾咩
拖字訣就夠啦
大豆輸硬㗎啦，玩撚完

快

hsbc收皮

係呀愛侵力

咁你投俾拜登

支那實嚇到瀨屎啦唔怪之得傳打台灣
我係支那知美國係冇牙老虎就快手快腳打撚埋台灣佢算

大家都一野老左25歲啦, 急咩啫

一早BLOCK左

講到明攬炒，香港死驚乜？

有基本法不怕

bloomberg成日都會有流料架
之前trade deal咪日日流料

累死埋恆生

W

A